[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Powietrzem moim jest (2x)   
Obecność Twoja w sercu mym.  
Powszednim chlebem mym (2x)   
Twe żywe słowo dałeś mi dziś.

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Bez Ciebie nie mogę już żyć...   
Dla Ciebie me serce chce bić...*

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**2.**  Miłością moją jest (2x)  
Umarłeś za mnie na krzyżu

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Bez Ciebie nie mogę już żyć...   
Dla Ciebie me serce chce bić...*


